然而，与对客运航班空气质量的担忧相比，更好的表面消毒效果越来越逊色。 美国航空公司兜售一种对抗COVID的新工具。 但它真的能让飞行更安全吗? 2020年8月24日|财富 
 西蒙说，2008年的金融危机与大流行相比“相形见绌”。 2020年8月20日，美国最大的购物中心所有者迎来了一个新租户:它自己 
 虽然Encantos在今年1月又筹集了200万美元用于扩张，但与顶级教育科技公司Newsela和Coursera的预算相比，这笔资金就相形见绌了。这两家公司都获得了超过5000万美元的融资。 你的孩子需要一剂双语文化? 他可以帮助尼克·福里埃佐斯| 2020年8月9日| 
 另一方面，虚拟现实技术可能只提供了生活中多感官体验的苍白模仿。 虚拟现实已经被冠状病毒推动了——这里是如何避免它把我们引向反乌托邦的方法 
 由于保存完好，热那亚博物馆的死亡蜥蜴是淡蓝色的，但现在人们知道，这种蜥蜴的自然颜色主要是亮绿色。 一条被科学遗忘了100多年的鼻角龙蜥蜴被发现了，Dyna Rochmyaningsih, 2020年6月9日，科学新闻 
 她在法庭上说:“他脸色苍白，浑身发抖，非常激动，开始哭泣。” 纽约最悲剧的鬼魂喜欢极简瑞典时尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 这位面色苍白、娃娃脸、红脸颊的说唱歌手正疯狂地吸着一支匆忙制作的、塞满低级大麻的钝口烟。 对容礼的崇拜:“我正在从底层建立一个无政府主义社会”马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽 
 但是像米开朗基罗这样的文艺复兴艺术家的缺点和小过失与赞助人和教皇的罪行相比就相形见绌了。 伟大的文艺复兴艺术在污秽中繁荣|尼克·罗密欧| 2014年12月3日|每日野兽 
 尽管如此，在爵士乐历史的每一个阶段，某些类型的声音都是不可容忍的。 The Stacks: John Coltrane的Mighty Musical Quest |Nat Hentoff | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 “我的脸完全变白了，”贝克回忆道。 提姆·麦| 2014年9月8日|每日野兽 
 在伊丽莎白愤愤不平的目光面前，路易斯脸色苍白，毕恭毕敬地站在那里。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 巴比伦抬起苍白的脸; 他知道接下来会发生什么; 它以前来过很多次了。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 她注意到他苍白的脸色和心不在焉的目光; 但她也不会注意到。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 他很快就回来了，看见他的母亲站在门口，脸色苍白，惊恐万分。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 “你必须马上离开这所房子，”她叫道，跺着脚，眼睛闪闪发亮，脸色苍白。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军